变换$T_{pq}$：<br>
$a=bq+a(p+q)$<br>
$b=bp+aq$<br>

变换$(T_{pq})^{2}$<br>
$a= (bp+aq)q+(bq+a(p+q))(p+q)=b(2pq+q^{2})+a(p^{2}+q^{2}+2pq+q^{2})$<br>
$b= (bp+aq)p+(bq+a(p+q))q=b(p^{2}+q^{2})+a(2pq+q^{2}).$<br>

#### 一开始并不清楚Tpq的平方，而后看了答案，关键在于弄清楚对于Tpq,a，b什么时候代换,就是在原来基础上进行代换(a,b不变)
```scheme
(define (fib n)
    (fib-iter 1 0 0 1 n))

(define (fib-iter a b p q n)
    (cond ((= n 0)
            b)
          ((even? n)
            (fib-iter a 
                      b
                      (+ (square p) (square q))     ; 计算 p'
                      (+ (* 2 p q) (square q))      ; 计算 q'
                      (/ n 2)))
          (else
            (fib-iter (+ (* b q) (* a q) (* a p))
                      (+ (* b p) (* a q))
                      p
                      q
                      (- n 1)))))
                      
 ```
